[突發!]兩韓終於要對話了！北韓今下午2:30和南韓熱線

韓聯社報導，北韓表示願意恢復兩韓的溝通管道。

北韓3日表示，北韓今日台灣時間下午2時30分將重啟兩韓中斷的溝通熱線。北韓領導人金正恩元旦曾提議，兩韓舉行高級別官方會談。

根據北韓國營廣播電台，北韓處理兩韓事務負責人宣布，北韓下午2時30分將在板門店邊界開啟對話。

屆時北韓將和南韓討論北韓參與平昌奧運的事宜，北韓也歡迎南韓支持其和平提議。

幾時開打

係所打既電話暫時未能接通

咁即係唔打啦

個on9總統會仆住去聽

左膠總統

擺明怕左接收北韓人條數

咁就可以group埋成班高層係同一個地方
之係。。。

FF

人哋唔想打仗就係左膠。你有無諗過人哋國家幾千萬人想唔想死？

證明侵喺呢件事上一味靠嚇冇建樹

但其他國家的人好想佢地死
我地不如民主d投票
全球人一齊投南北韓應否打佢老味啦

正正相反
支國暗中保金仔，金仔都淆同南泡傾
唯一理由係怕侵仔玩真

加油呀！ 南泡。 你掂㗎

韓狗必須死
日本就可以重奪亞洲娛樂界一哥之位

浸浸即時變咗傻仔

支持美軍撤出南泡

萬一打起上來
金仔都怕支國以援朝之名乘機派兵佔領北韓
冇得再做土皇帝

打起上來佢仲有命已經好好彩

即係北韓有核武就可以做乜都得，一定要聽聽話話先唔洗死
咁不如放低武器投降，做朝鮮民主主義人民共和國一部分算啦

金仔自己都怕死

點玩，啲人又幅射，又寄生蟲，又炭疽咁，仲經濟滯後五十年，係唔係左膠都唔會收

脫北者rip了

你所打的電話暫時未能接通，請遲d再打過黎啦

快D打,引發第3次世界大戰

文左膠

核彈按鈕已在桌上
要降?還是戰?

Samsung電話開唔到機，打唔通

不過電話號碼按鈕都在桌上

可能支國已經知道侵仔今舖玩真，
快快手放消息出黎話自己係金仔靠山之類風聲
一啖沙糖一啖屎，轉手叫金仔打個電話俾左膠總統
又拖延一下時間，反正現時主權動落響金仔手
至於侵仔點睇南泡呢個冇腰骨嘅契弟，
就要睇下日本下一步有乜動作

典型本土派

1月啦 無石油點過冬天

有請連登政治、軍事、國際專家及元首肚入面條蟲全面進場

同埋肥仔d apple products 要換了........

侵侵岩岩搞掂完ISIS
美國有能力搞北韓
金仔都認識到侵侵唔同奧巴馬嘅低層次
侵侵敢做敢為
金仔都怕佢，先肯同南韓邊傾邊砌

金仔冇iPhone x冇imac pro你叫我點過

金仔唔係話佢書枱有核彈制咩?

佢只怕一樣野就係你真係出兵
但係人都知佢乎肯撚定唔會出
咁金仔驚你有牙咩
陪你下打下嘴炮又點話啫

打個電話就左膠
連登仔

Trump會唔會黎真仲係未知之數
由莊園會面果到已經睇到習同埋佢既班子都係 「竟無一身是男兒」
支那國係怕左呢位總統

流出文件果到可能反映緊支國內仲未對金仔有一致既共識
如果金仔死，咁習既強人政治就會同時玩完
但係支那未可以完全逆美國意
結果支那可做既只係拖延時間
拖到下一次總統大選 ，換個人上黎會好似obama 咁就最好啦

宜家金仔既導彈已經唔剩上係南泡既問題，仲要係美國本土既安全問題
Trump 更唔使理個左膠總統講野
金仔一發難，唔止南泡，日本 台灣 美國 都可能出事
憑咩要南泡要毫髮無損？要咁多個國家就哂你6000萬南韓人
即係其他國家既就唔係人？

America First
South Korea Second

面對面傾電話？

用韓語, 請按1字
用英語, 請按2字
回上一頁, 請按8字
對唔住, 我哋收唔到你嘅指示

金仔有咩好輸？郁起手上嚟，全國難民先係佢武器。但我覺得金仔根本唔會射，除咗佢有管治危機。
就算佢真係射，一有事洗少少錢去中東國家就有人保你，剩返全國難民同炸爆咗嘅南韓，分分鐘仲有日本，到時反而再助長中國發展。島鏈幾十年建立嘅全毀，你係美國甘唔甘心？

佢會唔會畀人斬首？佢畀人斬首又係煩，冇咗精神領袖，通常就內戰打舖勁嘅最後再扶植一個人，或者由中國再扶一個出嚟。問題係金家仲有咩人（佢同大大一樣，將啲潛在繼承人消滅晒），外姓人維唔維持到局面？最後又係全國難民周圍走，中國死守鴨綠江，南韓大愛左膠又要take，we love refugee。
隻game點玩都sad end，死局嚟，但明顯北韓唔係咁穩定，否則北韓唔洗成日嘴炮，個核彈遲早爆。

中國點解唔鳩理？你諗下究竟佢有咩好輸？美國最盡會輸咗島鏈，金仔最盡會滅國，南泡日本會死好多人，但中國真係冇。

侵侵一早想 cut 軍事budget
北約，太平洋嘅保護國唔增加自己軍費減少美軍開支就 cut budget
得閒叫囂下北韓開打， 最驚係日本南泡
呢兩個國家買美國軍備同增加軍事開支
係有利美軍減少軍事成本
侵侵口水戰 有利美國軍火生意

侵侵由選到而家都係要加軍事開支，上年九月過參議院，十二月正式執行，只要過埋2011的軍費上限，就可以去到700 billion

肥仔恩d偉哥用晒 制裁下買唔到偉哥

金仔班人食都冇啖好食
又冇人材 之前d導彈肯肯定大陸狗借比佢
大陸邊境都冇咩人會保住大陸狗共
金仔只係一個木欄柵 一打開就會順勢入埋大陸
又近狗共核心北京 d大陸狗仲唔驚到賴屎

南韓就係驚死，明明軍事上有壓倒性優勢，但成日比北韓禁住來搶，陽光政策幾年之後，北韓繼續發展核武器，最後逼美國撤出南韓，直接統一朝鮮半島

共和黨傳統都唔係搞經濟
專心洗錢...加埋共和黨傾向軍人多...
開片呢個選項唔係無可能...
但根據過往老美決定開片都要有利益回報既往績...
都睇唔到北韓收皮會對美國有咩利益...
除左少左恐襲同飛彈攻擊既威脅之外...
咩資源都無...得班飢民影響市容

南北韓同屬朝鮮民族
根本就唔想打仗
南韓想向美國攞番戰時南韓軍隊指揮權
再談和平統一

打仗根本對南北韓都冇好處，除非金仔真係想攬炒

所以南韓嘅方向其實係中美兩邊角力緊，朴槿惠係美國捧出黎，
點不知被督搞咗大頭佛，支國一直想策動美國響亞太嘅軍事勢力。
近幾年係外交明槍暗箭咁搞南韓，所以大家諗諗金仔突然衝上黎
究竟係唔係真係同美國玩嘢? 定還是耍花槍做戲?
定還是知道支國內部有事，搵籍口派三個航母隊守住亞太呢個位?
我唔係好信美國佬會搞唔掂金仔，美國佬響全世界各地扶植自己敵人上台
已經係檯底下人盡皆知，唯有自己國家人民唔知嘅事實。

呢個問題早排陶傑先係電台屌完
家陣，美日韓三國聯成陣線，偏偏係得文左膠呢條on9，不分輕重，關鍵時刻，重提慰安婦問題(明明上一任收左賠償又應承左唔提)，破壞日韓關係，破壞美日韓聯盟，呢d唔係左膠係乜，毫無誠信

而家仲要係美日擺好晒陣個時，背信棄義，同金仔講數，總之第時你韓國佬畀金仔炸唔好出聲叫美日救你就得喇

呢個共產黨洗錢，民主黨搞經濟，其實都嘈左好耐係咪正確
有興趣可以睇下

而且所謂美國要有利益先開片都係同事實好不符
例如左膠聲稱，打iraq同afghanistan既所謂油田利益，大部分都係落入中資手上
如果係要計威脅，單單有可以觸及美國本土既icbm，核彈頭同大量生化武器已經足以影響美國國家安全

所以陶條其實講得好岩，應該由得南韓俾北韓吞併
咁就唔洗打仗，唔洗用武力都統一到

每次重要時刻都背叛成個美日韓同盟，叫佢唔好痴中國又去，叫佢咪成日挑釁日本又挑
賠完錢又話個deal唔成立，又想屈過

咁就要打既話
幾時走去打埋中俄

最on9係大部份南韓民眾都唔覺得有問題
同支那一樣

可以見到正確嘅歷史教育幾咁重要，支那韓國呢d，簽完約想反口就話不平等條約，完全無合約精神

你都傻傻地
打既話邊個最傷呢
你係咪有本事真係解決金仔
同時一劍封喉一粒炮彈都唔會落入首爾
唔係你就唔好口響響叫咩打個D

根本就係同有一條疾線佬喺你隔嚟屋，你明知佢成堆石油氣喺屋企，你一係就支持黑警去圍9佢然後佢自爆，你屋企就係咁先，一係你就得閒請佢食吓飯，等佢痴少陣。你住隔嚟街隔嚟座梗係支持掃佢場㗎，佢爆都影響唔到你

贏緊架!?

北韓高官: 寵寵寵寵see me 打.
南韓高官回應: 寵寵寵寵 嚇死yo.

和平太耐 啲人未見過戰爭啲人係點樣慘死血肉模糊
以為戰爭好得意

又幾好笑

戰爭係政治既延續 梗係最好用政治方法解決